有無番ptgf既絲打？ 好想試下戀愛既感覺 5000 蚊no sex有意pm我

我變

Ok pm me

你想用gmail定點？
點pm

用icq ok? 91342356553

我得msn咋
dllmabc7.7@hotmail.com